# Проект по созданию средства автоматического разбора слов русского языка на морфемы

Проект выполняется в рамках курсовой работы. В дальнейшем планируется использовать его для создания новой модели дистрибутивной семантики.

## Архитектура

TODO

**affixes** — в этой папке находятся текстовые документы со списками морфов, разделенными по разным категориям (например, «суффиксы существительных», «приставки глаголов»).


**word_models.txt** — список основных моделей морфемного строения.


Эти списки составлены на основе «Русской грамматики» 1980 г.
**shvedova_wf.pdf** — фрагмент книги, посвященный словообразованию.